[又話攬抄] 點解個個都仆心仆命幫林鄭滅火？

難得連藍絲都開始鬧林鄭，點解要出錢出力出時間幫林鄭滅火？
疫情過後林鄭又攬哂功勞上身，順便同醫護秋後算帳。

攬抄到中共同班官嗎 ?

都要留返條命睇攬炒成果

應該做好個人防護，其他社區防護理應由政府負擔，唔應該轉嫁到我地身上